美國民調: Trump民望高, 但不敵Pence

親共和黨媒體Fox News民調:

美國總統Donald Trump抗疫民望高, 但不敵美國副總統Mike Pence.
現在, 抗疫民望最高的人, 是美國國家過敏和傳染病研究所主任Anthony Fauci.

Source: Fox News民調報告第11頁.

Pence

wow
不過好少留意到佢做過乜，除咗搞一個小組？

Pence 如果坐正肯定打撚柒小支支

Pence正好似

彭斯用行政打鳩中國
侵侵退落黎響商界追擊

雙打組合

睇到扯咗。。

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

Dr. Fauci 把聲都已經令人覺得佢做到好chur
而事實佢一把年紀仲要承受呢種workload真係好辛苦

侵做到識飛應該都唔會高

trump有班鋼鐵左膠hater
民望好難得得去邊

暫時黎講睇黎Trump都重係高既
只要大家明白, 國家個問題, 唔係因為trump, 係支那
Trump可能只係某一兩個位做得未夠好, 但佢唔係播毒, 美國亦都未試過面對呢個局面, 屌都屌支那啦

我都鐘意Pence多D，Pence可以聯繫其他國家對付中共，浸浸可能要美國單打獨鬥BTW我估唔到美國國民都係咁諗

侵連任多屆退落嚟到彭斯上

基連勁過迪金·索德·薩比

雖然侵侵帶起圍攻中國嘅正確方向功不可沒，
但係佢明顯在意經濟、錢，
多過想攪死中國

而家支那病毒惹撚到美帝雞毛鴨血，pence上台應該真係物理上郁鳩支那

呢個係最理想
前題係美國要快啲復原到
再靠TRUMP恨恨咁打多4年經濟牌
之後PENCE上場唔再怕中資壓制
到時佢用任何鷹派行為都夠禁制住中國禁多4-8年

呢個民調會唔會搞到pence俾侵猜忌功高蓋主喎

睇支那劇睇得太多

咁老老實實 我都想pence做多過trump

Make CHI NA pay again!

pence 感覺似大佬好多

好重殺氣

連登仔又幻想彭斯會打柒支那

可唔可以嚟緊8年都係彭斯BB做總統

突然好想侵侵成功連任，條仆街好撚小氣，疫情過後一定搵甴近平算賬

仲好
侵做經濟顧問
彭斯軍事打擊

個look好鷹派

勵住小學生的眼神

但係vice president除咗president唔做頂佢個位之外其實就冇乜用

但係今次要過拜登呢關先

pence個款都好總統 feel

Trump難捉摸好多
對付支那好難講邊個好啲

Pence做總統香港一定有運行

直接搞死中國並唔係最有利可圖既做法

打熱戰都似

有望第三次世界大戰

毒男你敢唔敢post 依個？

same as last time

正氣有樣睇

有冇人可以出個post解釋下

Trump：好彩！萬一Pence太低⋯⋯咁就唔換人都唔得，而家唔使換，正！

唔係好明點解美國爆到咁,D民望都可以KEEP得住高

最強屌撚支那組合

點解個個著紅衫???

都好

Fauci 咩人黎？

弱智中國人先會咁諗
侵: Pence民調成績好 繼續拍住上連任機會都高啲 你好我好大家好

唔使爭
Trump 2020
Pence 2024
Make America great again and again

彭斯仲撚顛

你處於內戰冇政府狀況太耐

正確想法 所以點解美國人叻過支黨
支黨淨係識要面、權鬥同玩階級

你有有睇”Vice”?

你真係當民主黨戇柒鳩架咩

Trump / Pence都ok
Trump連任後肯定無後顧之憂搞支那
Pence就...唔洗講啦

打BOSS樣

彭斯

侵侵做多4年再比黑面神做8年

美國張竹君

奥屍卡然

鵬鶳

Double team!

上屆夠話希拉利民調領先啦。
In Trump we trust!

不嬲覺得彭斯正

oh no

唔好叫左膠啦，個堆叫白左左膠係大愛，罪不致死（係外國就係，香港唔係阻膠多數係黑警）。白左真係與香港人為敵，咩都講到係美國陰謀

頭身比例誇張到

由Pence參選啦!

副總統多數係總統邀請加入

人地真係做嘢

一早confirm左pence繼續係VP參選
VP一齊拉票好啊

In the matchup, Biden is the choice among liberals, non-whites, moderates, suburban women, and voters ages 65 and over.

Trump leads among conservatives, white evangelical Christians, those who attend religious services regularly, white men, and whites without a college degree.

Biden 複製番Obama 條路

本人一直預測 2024 年美國總統仍然係共和黨
候選人：MIKE PENCE

拜登學識用電腦未？

Your State Government 有74% 喎

侵侵 = 曹操
彭斯 = 司馬懿

最怕D人唔投票

只聞我是白頭翁 勇士後門入帝宮

原來佢先60，有排玩， 仲以為大過trump

意大利爆到冚家富貴，總統都仲好高rating
關於總統嘅民望，通常係災難/疫情過後，先會慢慢浮現

Pence係正嘅

Trump係咪可以做pence既vp?

fox一向針對侵

彭斯資歷好深，橫跨幾代總統，代代都同佢合作

your state government 屌打晒正副總統喎
即係佢地兩者其實都好低 呢個民調結果應該係用黎攻擊侵

彭斯仲惡過Trump喎
比佢坐正真係開戰

侵侵嘅嘴臉都唔討好，我覺得有關係

連明居正自己都話見侵侵演講都會熄電視
之後先睇返彭斯嘅演講

一個做黑臉，一個做白臉

Pence 2024
Pence 2028

跟住到Trump Jr.

彭老師想屌柒死閪肖友懷姿態

侵侵都係做多4年咋喎

講台型，Mike Pence 係仲霸氣過 trump trump 嘅 ...

其實侵只係參考左列根式既做法，比如太空軍，減稅等，而且列根都係第一任其著本土經濟，同社會意識，第二任期先落力濕柒蘇共。不過現階段美國岀現左疫情打亂左侵既算盤。

對住一個科技已經抄番咁上下，人口又多，土地面積又大，經濟有一定水平既國家，上當年冷戰就講左岀黎，只有好似蘇聯咁經濟岀現問題，先可以以最低既損失贏取最大既勝利。

真係局住同支那熱戰，萬一時間拖長又係好似越戰咁衰係左膠手上。家陣期待緊支共好似蘇共咁經濟大爆炸，民不聊生，望就望侵真係連任成功，再無連任壓力，襯美國人同全世界人開始反中既呢一刻可以打到佢四分五裂

個樣咁似左膠黨拜登
不過Pence係侵侵左右手，好多對華政策同強硬派決定都係出自佢
希望4年之後到佢做總統。侵侵撚鳩支那玩經濟戰，撚足8年，到Pence上場就直接開波

Push

都係舖路選總統

希望蓬佩奧
咁希拉里同奧巴馬呢？

屌仲癲過荷李活電影啲boss

民主黨一日都係出Clinton Biden 呢啲民主establishment 啲左膠唔去投票

明明民調結果係州政府滿意度遠高於總統同聯邦政府

亞太經合組織開會閉幕儀式

佢真係好型
眼神如鷹般銳利

入嚟就係想睇呢幅圖

真係痴撚線
盲反

d speech次次都直線屌鳩中國
支持香港民主運動
深黃黎

人地唔係支那共匪

侵侵上之前都有講過話打

牙彭

只言我是白頭翁

佢個樣十足似二戰時啲元首

trump支持同反對都好接近

Trump繼續做元秋個fd啦

國內左膠都多
起個牆禁難民沖關都比人屌

會唔會呷醋豬架

牙侵肯唔肯退落黎啊

Pence確實好有魅力，同埋比人感覺好可靠

咁侵哥商人，政府行政佢識條鐵咩。

我覺得侵主彭副呢個組合好撚屈